請問九龍區或荃灣邊度買冷氣好啲？

而家開始有啲熱，想早少少換定部冷氣，想買 2匹窗口機，係咪都係 P記最好最靜？變頻好似得佢一個牌子有出？

要靜唔會買窗口啦